{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016113",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "굴피집"
    },
    "text": "江原特別自治道 三陟市新基面環善路864-2に位置する韓国料理店は江原道の在来料理を味わうことができます。 山菜ビビンバとガムジャチョン、マッククスを専門とするこのレストランは、テレビ番組「グッドモーニング大韓民国」に出演したことで有名です。 食堂は駐車場からチケット売り場を通過した後、環仙窟方向に500メートル上に位置しています。 営業時間は毎日10:30から18:00までで、毎月洞窟休館日の18日は休業です。 (18日が休日の場合は次の平日休み)メニューとしては、 山菜ビビンバは10,000ウォン、マッククスは8,000ウォン、ガムジャチョンは7,000ウォン、ゴンドレビビンバは9,000ウォン、どんぐりこんにゃくご飯は9,000ウォン、カルビタンは10,000ウォン、どんぐりこんにゃくは7,000ウォンで販売されます。 韓国料理をしっかり味わいたいなら、ぜひここを訪れてみてください",
    "QA": [
        {
            "question": "この韓国料理店の場所はどこですか？",
            "answer": "この韓国料理店は江原特別自治道三陟市新基面環善路864-2に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランが有名になったきっかけは何ですか？",
            "answer": "このレストランはテレビ番組「グッドモーニング大韓民国」に出演したことで有名になりました。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このレストランの営業時間は毎日10:30から18:00までです。"
        },
        {
            "question": "このレストランの休業日はありますか？",
            "answer": "このレストランは毎月洞窟休館日の18日は休業です。（18日が休日の場合は次の平日休み）"
        },
        {
            "question": "このレストランで提供されているメニューは何ですか？",
            "answer": "このレストランでは山菜ビビンバ、マッククス、ガムジャチョン、ゴンドレビビンバ、どんぐりこんにゃくご飯、カルビタン、どんぐりこんにゃくのメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "山菜ビビンバの値段はいくらですか？",
            "answer": "山菜ビビンバは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マッククスの値段はいくらですか？",
            "answer": "マッククスは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ガムジャチョンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ガムジャチョンは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ゴンドレビビンバの値段はいくらですか？",
            "answer": "ゴンドレビビンバは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どんぐりこんにゃくご飯の値段はいくらですか？",
            "answer": "どんぐりこんにゃくご飯は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カルビタンの値段はいくらですか？",
            "answer": "カルビタンは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どんぐりこんにゃくの値段はいくらですか？",
            "answer": "どんぐりこんにゃくは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "韓国料理をしっかり味わいたいなら、このレストランを訪れるべきですか？",
            "answer": "はい、ぜひこのレストランを訪れて韓国料理をしっかり味わってください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 292,
        "QA": 495
    }
}